確診肺炎 裝修工人 6日開始發燒三天 繼續返工, 12日才求醫

衞生防護中心指出，該名屬不明源頭個案的49歲男裝修工人，本月6日發燒，上周一(9日)最後上班，上周四(12日)曾向沙田新田圍邨商場的私家醫生吳廣鴻求診，工作地點是賽馬會跑馬地會所。他有兩名密切接觸者，其中一名在油麻地遵理學校上課，中心建議該校停課1至2天，並會派發樣本樽進行檢測。

呢個工人真係唔知讚佢定屌佢好
做體力勞動工作, 發燒都可以繼續返三日工

我如果一訓醒就發燒, 即刻就請病假
發燒 成個人都咁辛苦, 仲點做野??

都幾屈

講真唔係真係冇錢開飯既話, 唔洗咁博吧

會家變

傳播師

有時d工頭好撚閪
唔返一排 就搵人頂你個位

講到咁都唔係普通感冒係乜
just a flu
大家覺得個工人會死?
定好返跳唔到1cm

他有兩名密切接觸者，其中一名在油麻地遵理學校上課

咁有心裝修佬d朋友去返學？

即係返工冇量體溫啦

Booooom

叫雞群組

佢個仔女下話

所以澳洲為咗等啲人唔好病住返工， 話如果個員工冇pay sick leave, 政府會出啲糧， 好似都有成750 澳幣一個星期

發燒仲使埋d體力勞動既工作，好易猝死

真係攬炒

衰佬少少唔舒服就唔返工，邊個搵錢養我丫陰工

發燒好打d

發燒3日先唔返工，再頂多6日先去睇醫生，好野

男嘅確診者真係水洗唔清

D畜牲話自己手停口停，未撚死得都要返工架啦，佢D同事瀨野都唔好屌呀，個個手停口停呀

分明叫雞

體內病毒量多到仆街
個肺花晒未？

嗰啲裝修地盤佬係咁㗎啦一日可以搵幾千蚊冇咩大病都唔休

我老母今日睇新聞都話好多不明源頭都係男人野返黎

佢哋機有撚用咩

曬氣啦，大家都知係象徵式

支那版度體溫機

其實普通感冒係屋企訓下就無事 咁驚做咩

沙田新田圍邨吳廣鴻醫生:因為暴動關係 今天提早休息

RIP

疫症爆發咗成年

到今日仲有人唔知, 中咗招係唔一定發燒

潛伏期可以長達28日

14日隔離都只係防都95%患者

42群組

有冇人整合下最近啲源頭不明
係咪都係男人

中左可以唔發燒咁一日探十幾廿次為乜

其實間間茶餐廳嗰個體溫機都係嗰啲大陸野個個都係個數

爆發咗成年 就知死亡率低 中左都好快好返 同流感差唔多
恐懼撚迫人帶口罩係on9

馬會跑馬地會所 Whether poor or rich, all's the same in death.

咁有一部份係會發燒

防到部份患者囉

上一輩啲人真係好撚鍾意返工

你咪唔好戴口罩, 去歐洲囉
無人阻你

好撚閪？ 咁你想點？ 遲交場每日租金罰工頭
邊個可憐？

等一下我有樓供

冇公德心
正仆街

屌你

起唔切貨比腦細, 要賠錢, 係咪你賠呀？

你仲信政府防疫=on9
你要防疫就去做檢測啦 咁先安全

手停口停啊CHING

返工有問題？你驚就唔好出街啦

就係呢啲陷家產累街坊

如果係流感 好易會全身酸痛做唔到野
武肺對某啲人仲廢過流感 得個發燒

成街都係量體温機都量唔到，可以連續3日照常生活

係囉
趕時間咩都唔理囉
啟德 d地盤咪死咁撚多人囉

証明個病幾撚垃圾 , 咁都殺唔到個工人

返工冇問題，佢帶毒四圍傳染係問題

就算返工唔洗量體 食野都要掛 點可以咁多日都走黎走去

上晒交通工具傳播啦

得個發燒 流感都會成身痛到仆街

裝修工人唔係出月薪架
手停口頭
同埋唔返幾日蛇頭/師傅就唔會再搵你
其實好撚慘

周圍都有病毒 就算無武肺都有流感 你咁驚做乜春

係兒登D恐懼師先咁撚驚

有得唔帶 我都想唔帶

大地盤先有量體溫

普通裝修, 邊個同你量??

奴性重到 發燒都返工

以為自己好偉大好有責任感定咩

祝佢好返都有一世後遺症 做一世廢人啦仆街

上面班恐懼撚係到屌人 成班平時咪又係照出街

無三不成幾 我當三千啦
究竟有乜工可三千蚊一日？

成班恐懼師又好驚好驚呀

好多呢啲傻仔架
仲會扯到戴口罩=你都驚都係恐懼撚

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

睇下呢個po主 同埋入面成班恐懼撚打飛機

比港共黎打壓

請假一日冇800蚊 手停口停 都幾撚慘

佢地都ON9 無logic

好多恐懼撚傻仔架
仲會扯到戴口罩=你都驚都係恐懼撚

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

睇下呢個po主 同埋入面成班恐懼撚打飛機

去得遵理日校應該都係讀唔到書

叫雞洗record
扮番工惹到

而家咪又係 個個香港人都係返工奴隸

邊會有後遺症 你估真係個個跳得1cm咩

你都on撚9
我驚唔驚就另一樣野
佢有病徵仲返工就係冇撚公德心

係咪呢條友嚟
得架啦
中招都要番
全港等死

疑似浸大Hall G 四圍播毒

仲有一世跑唔到步 行路都喘氣

政府building都hea量
何況係地盤

發燒頂咁耐先睇醫生
個人都唔方正常得去邊

推

偷換概念？？？
講緊員工唔番工 應唔應該搵人頂佢個位啵
同番工要做足安全兩回事黎架啵
如果你屋企裝修 遲左半年先交貨
人地比你既解釋係個個員工病左半年
你接唔接受呢個解釋？

恐懼撚唔係話會肺花晒跳唔到1cm架咩
點解仲返到工淨係發燒

衰仔讀唔成書
累個老豆發燒都要返工交學費

笑撚到仆街
成班垃圾恐懼師, 條街好多隱性患者, 唔好出街呀

發燒全身冇力都要返工。

外國 就算中左如果無咩事都係留係屋企自己好
係香港人先一定要睇醫生

屌你老母 正皮錯

想問一問

如果呢條友感染左, 會唔會一直做野, 唔去醫院
最後死都要死係公司

啟德個盤真心癲
今年死勁多人，勁多意外
打風又爛棚又爆武肺

通常病都未必會請病假
請病假都未必真病

恐懼師唔理 照出街食飯
跟住就屌人唔帶口罩

裝修地盤好多除罩工作

現代版萬里長城/大運河

死既都只是奴隸

「挑你老母，男人老狗身體熱少少我洗驚呀柒頭？」

雖然唔知佢係唔係外國人但係你想將條友係「香港人既習慣」排除出黎
你係咪已經確定左佢係外國長大或者佢根本就係外國人?

同埋佢發燒都係周街走, 你舉外國點點點有乜用?

人地勞力工作 帶住罩點呼吸呀
你用個腦諗清楚先講啦

我做地盤, 我都係戴口罩做野

其實好多後生地盤工 都會戴口罩
一開始唔習慣, 但現在習慣左

反而是好多 上左年齡既 阿叔阿伯地盤佬, 真係多數唔戴
佢地成日一副 天不怕 地不怕既態度, 覺得自己唔會容易中招

人地戴罩做體力勞動
除時中暑猝死 死撚左啊

而家先話涼少少但都唔係冇機會
cls做地盤都逼人戴口罩

我做地盤, 我都係戴口罩做野

其實好多後生地盤工 都會戴口罩
一開始唔習慣, 但現在習慣左

反而是好多 上左年齡既 阿叔阿伯地盤佬, 真係多數唔戴
佢地成日一副 天不怕 地不怕既態度, 覺得自己唔會容易中招
而且多數係藍絲

唔岩香港

口罩法西斯唔係講笑
體力勞動 天氣咁熱都迫人戴口罩

你係 唔代表人地都要係

外國政府 視自己市民是「人」

香港政府 視自己市民是「奴隸」

請多個人唔撚得？

我返份工 請病假唔會俾人炒囉

香港理仆街 判頭 人渣賊種就出名啦
拖糧黑工 咩撚都齊

唔係d工人流撚怕 唔返幾日俾人嘈？
本身已最撚狗賊下下計日薪
大假 病假都蝕撚埋俾你d臭閪判頭

D小小人情味都冇
搞到成個行業俾人睇唔起

我係做二判嘅
如果一位伙記發燒請幾日假 或者 要隔離14曰
都搞到你公司延期比人罰錢

執柒左佢啦

唔關事

所以D 地盤阿叔阿伯 就多數係垃圾藍絲, 日日屌示威者點樣阻佢地返工, 搞亂社會
中招都唔抵可憐

唔好感染到我地後生地盤工就得

49歲裝修佬，叫雞群組啦

人地幾十歲仲要迫人戴口罩
有無諗過佢地抖唔到氣
你D口罩撚on9到

正解

個醫生藍

所以我就話, D藍絲中左都唔抵可憐囉

你無發覺咩, 中招既, 多數係藍絲

黃絲 跟番規舉, 好小中招

遵理藍店又然

我夠知裝修手停口停，但佢宜家咪一樣要停，呢個論點好有力咩？

事實係所謂疫情根本係普通感冒黎
大把黃絲信政府個套 之後好似你咁迫人帶罩

叫雞 飲支那酒 賭錢

老實講句, 做地盤/裝修工人, 多數都係讀唔成書
邊有遠見

尤其上左年紀果班, 8成都係藍絲, 日日係到屌 示威者搞亂社會, 美國佬搞衰中國

利申: 做緊地盤, 讀唔成書

量手嗰啲真係on99

但最起碼 黃絲 跟番規舉, 真係小中招

反而藍絲 成日自以為是, 覺得自己永遠唔會中招
結果奶野

每聽到沙田大埔d中年男人不明來源
就諗起早排隻支那偷渡雞

有錢最好請曬全香港既人tim
例如幫你屋企油油咁 當收7500咁
師傳收1500元一日
成個期都係講緊2-3日起貨
如果好似你咁講 請多個人 你就成為左你口中既閪判頭
明唔明？？？
又或者你可以屌個業主既 遲幾個星期收貨都唔得
真係好撚無人情味
搞到成個香港都焗住做閪人

中完招咪又係無事
唔好迷信武肺係絕症啦 just a flu

開兩工三工咪有

大師傅千五
開通宵一日可以搵5000嘅

仲會叫雞

係啦 巴屎閉啦二判
講緊應唔應該搵人頂佢做緊既野吖
縮番埋先啦
如果你間公司因為一個員工病左而唔搵人做番佢手頭既野

執柒左佢啦

可能我太廢柴
發燒除咗瞓咩都做唔到

好撚慘 病都仲要返工 真正手停口停

可唔可以唔好周圍散播細菌

其實周街都有細菌 驚就唔好出街

不過其實都冇乜辦法嘅，唔返工就話係社會共識，但啲人有事照出街又奈佢咩何，好似我搭lift都遇過一個狂咳，雖然佢同我都有罩，但都只係普通款式，我一樣驚咗一陣

咁你又話一日搵幾千
我宜家做到釘板大工一日都係得兩千幾
完全未聽過有任何工種有三千或以上
同埋乜野叫通宵一日搵5000？
有乜可能5000？
你做過定係聽你親戚個朋友個女既男朋友知？
其實點解有咁多外行人成日吹奏地盤佬好高人工
唔好再誤導人入錯行啦

裝修工人應該係日薪制，如果咬月薪應該射咗波

唔驚都要扮下驚啦
唔係邊有得WFH

bin c

吳廣鴻可唔可以中埋武漢肺炎與中共合二為一？

沙田新田圍邨吳廣鴻醫生:
「因為暴動關係，今天提早休息」

其實大部份地盤佬 都係1000-2000蚊一日

新聞 成日吹到地盤佬三四千蚊一日, D人又真係信到十足十
搞到好多人都以為地盤佬 真係好高人工

而且地盤佬仲要 一個星期番六天, 得一天休息
有時趕貨, 星期天 都要返工
真正做奴隸

識人做木
開通趕工真係搵到5000日

香港大班人有事就食成藥，頂唔順先al
職場文化係唔請sl

第一時間諗起依個

佢既訴求就係返工！

裝修佬不嬲拖拖拖
永遠遲交貨
咁勤力做乜

我彩你都on9 小小事都病假
香港人奴性好撚強

係辛苦錢黎
但做到大工或者師傅咪可以大牌d星期六日唔返
我就一定企硬五天工作

文化係咁就係咁
可以請，但實比老細問依問路，唔係個個ok

雖然唔知你朋友係講真定假
可以5000日
因為我返左十年 從來未見過有人可以五千蚊一日
我當佢講真 但你都識講 係趕工 即係特別情況
有幾可有依個情況？
唔好再用依個指標 係咁話地盤好好搵
根本未了解清楚 乜都聽人講 睇d cic廣告
講到好好境咁

叫佢請住假先 番黎咪比番個位佢做
一個行頭 幾十人 唔係無靈活性呀？
佢確診，你覺得佢成個行頭幾十人唔駛停工？

依家咪因少失大

同老細講 我中左武肺呀！我宜家返緊黎開工

有冇人覺得個吧字好奇怪？

肺炎=廢

幾可有5000丫

我係安全佬 我copy and paste 份RA都收5000
又點？ 一年都無一次